[
    {
        "randomId": 684
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    }
]